有傳聞話中大學生開始出現高濃度中山埃毒症狀

入面有人交代內部消息

屌 係咪經哂皮膚入

中大同學，危急時空曠位置點火，再報消防，等消防入去。

希望消防企係學生一邊，大家同一陣線，同學真係好慘，救救學生！救救香港未來！

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

不知道，只知有傳有好多人都有屙嘔頭暈頭痛

Source photo?
有冇得fc
唔敢相信

痴撚線 生化危機 中大版

小道消息話有同學嘔血 但冇講因咩事

救中大

推

我都想知，有冇人在入面

推到去美領

知道乜事可以送藥

手足
有事記得話俾美領聽

救人先啦，推乜尻，

我地D消防好撚無骨氣

不如知道病癥再拎藥入去救佢哋仲好啦

咁你不如話香港人好無骨氣

咩都要試

支那整既tg係用黎慢性殺人

係，唔可以比佢哋有事

救人！

搵醫生 搵議員

唔出奇 佢地在明話驅散
但暗就係慢性毒殺你地
鏡頭又好睇 唔洗下下扑頭流血

救人

毒氣屠學校！

有冇 化學家 醫生 會表示下 人長期係tg 下 走唔到
會有乜症狀

毒氣室就快死
依家係慢性中毒。。。

真係好想將所有tg好似羽毛球咁打番過去比佢地聞下

Pish

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
千祈唔好

咪再ff香港消防會咁幫我地啦

其實我唔係好明
班狗日日都咁近距離 點解佢地皮膚又無事

屌！
[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

一宗有預謀及反人類的屠殺行為
任何文明社會和國家均不能接受如此暴行

推 佢咁放有豬嘴都冇乜用

why not both
任何方法都要做

政府出化武，好撚仆街

仲妄想緊消防會幫手，分分鐘運啲狗入去屠殺中文義士

fc?

暴大手足要頂住

我屌...

乜撚野呀 係咪真係要殺晒D中大生先願意收手

【城大即時】1810 儘管學生宿舍處澄清警方七時半清場消息只是傳聞，不少外藉宿生仍選擇收拾包袱離開宿舍。

城大小心 對家出鬼計引人走 可能想盡早清場

唔係咁痴線呀嘛

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

有冇更多消息 比大家知可以攞咩藥入去

#手足報料 狗book咗東鐵線 好大機會運狗出暴大

黃底有錢佬有冇得渣架遊艇救中大
Or book 架船到
太on9的話ignore 我

Push

p

屌。

唔住中大
幾肯定香港人十年內大量呼吸系統疾病出哂黎
中毒 癌症

唔止

中大2.0 琴晚中大夜晚都有nds 拖喼

on9, no such thing

Push你老母臭閪咩 想班跟尾狗跟入去？

cls 講撚左啲狗會跟車入黎架

淨係果10幾分鐘 啲濃度已經夠死

現場嘅手足 你哋有冇以上反應

前線吸左5個月未出聲 佢地吸左5個鐘就？

報消防報救護！！！

中毒症狀
要速離現場, 去醫院處理

又搵消防幫手開路

好多人就咁得個口罩

搽護膚cream有冇用？
女同學

所以先叫內部人士出嚟交代

痴撚線

DLLM

地雷整到無?

一定要無事呀

頭先咁射催淚彈梗大鑊啦

Wtf

手足好早就反映中國制tg有當歸味

你訓撚醒未呀柒頭
你仲幻想消防企你嗰邊

K kwong fb

屌

D狗未到咪會救 D狗一到叫佢讓開 我唔覺得佢地會唔讓

你唔知香港係黑消？

緊急：d狗而家想攻入中大 圍捕學生，好多人被困，翻版六四 ！大家今晚 全部香港人，準時 6:30pm, 係每區 都要行岀馬路 塞交通，要齊心，分散警力，引開d狗 ，要救學生呀 (有人講去中大支援，只會俾狗 反包圍，只會更多人被捕)

係香港人就 轉發，救學生，人命黎架! 齊心d 啦 屌你地

既然班狗咁撚抽得，不如入去講下

前線醫護 消防 仲講職業操守？

完全同意

殺人填命

無source 當fake news

我都想幫手送藥 但係中山埃毒可以有咩藥食到

納粹毒氣大屠殺2.0,屌你老母仲衰撚過64,仆街香港黑警用化武啊,國際要知啊

根本就係學敘利亞咁用毒氣毒人

Call 消防 同 救護，睇下幫唔到手

鬼佬野同終国野既分別真係好明顯嫁。。

Any fact check ?

push

點解毒

好多都係 包括我

高壓氧?

cccccccccccc

使撚點
成日困lift
次次直接打爆哂啲火警鐘就有消防

黐落啲酶到
阻礙呼吸作用運作
令到細胞令唔到能量

721 85 811 831 101 1111

大鑊

推啊

其實手足你地燒啲膠野 一樣要帶mask

下午直播 tg濃到畫面全白...

因為啲警察係西班牙中央政府派落來
而啲消防係加泰區自己人既消防
其實有咁既畫面好正常

跪撚左啦，除咗又一城個兩位手足

推 救人！

中大生不如帶文具全部撤離，由狗打空城

有d咩病徵？
其實全香港度度都有毒山埃

中大校園依家需要裝大量隱瞞CCTV 如果唔係夜晚d狗入哂校園 冇人知佢地會做咩

人道災難

下午直播 睇住TG射得密 好濃

驗身
拎報告去美國領事館

清乜鳩場，天安門係政府設施就話清啫，城大你想清d乜？

黑警成戰犯

咪撚咁多ff啦 老消有幾多成係藍
高層又有幾多係藍 你知唔知？

1849 #四條柱 要小型密實袋作急救袋

成日ff消防會幫 佢地不嬲都係兜住人工出幾句聲拎光環 你見手足放既火 佢地即刻撲熄就知喇 靠自己算喇

快啲去醫院啦

人地幾個鐘分分鐘吸得多過你幾個月

中共國制造的催淚彈毒性比會員國生產的要毒好多, 目的是讓吸入者離開後慢慢喪命.

解毒方法是吃大量 "綠豆沙" 或吃大量綠豆類食品, 平時吃的龜靈膏也可以有助解/排毒, 至於金銀花白菊花必須濃縮的 (五碗水煲至兩碗水濃度) 才能夠有效, 但不及綠豆快.

支那製毒幾百倍

d煙勁到好似山火咁，完全係化武恐襲

究竟有邊d人係有實際權力可以幫到香港

咁多咁密
分分鐘急性中毒

佢地仲要冇退

用生白蘿蔔榨汁飲用，一個鐘後再飲一次，可解急性氰化物中毒。

喺中大做得前線平時都會係前線手足 用下個腦好辛苦?

手足頂住呀
你哋一定要無事

黑色五毛分化警報☝️☝️☝️☝️

屌咁就一世
講咩都無用

應該話我哋啲消房高層好L無骨氣

手足

你唔洗fc 都知係弱智

香港消防 自己人被狗咬都唔反抗啦

要D狗一齊吸煙！

中大學生鳩扔汽油彈係想同差佬製造距離？

佢地有裝備
有得轉更
點都唔似中大人由琴日吸到依家啦

其實你見到琴日朝早佢地係開始唔夠綠衫 葵芳便裝藍衫多過綠色
所以佢地係應對唔到連日係咁射tg
你見到葵芳打到好勁 燒埋狗屋都無tg就知佢地會錫住藍衫

人道救援

救人！！

香港消防做本份都已經俾人當人民英雄

唔意外……

不嬲都話而家既tg係比之前毒
而且今次點睇都濃好多
分化撚就收皮啦，睇死你咪又係冷氣軍師

可唔可以搵人 整條片
黑警係同一個位置 放左幾百粒tg
濃度極高
已經唔係驅散人群 係用化武殺人

屠殺學生醫護救人

他救不如自救，美國獨立戰爭都唔係直接寫封信去法國